25歲 搵12k

得個hd 可以做咩增加收入...

轉行做藍領....

我27歲 搵11k

下世記得做李+x粒精子

考車牌做外賣

做雞

去比人呃

你係咩科嘅hd

25歲出緊12k 糧請緊人

樓主搵咁多
我今年26 都係得11k
可唔可以跟你搵食

保險狗：搵咁少，記得搵我買份醫療保危疾保免除後患
股票佬：搵咁少 梗係博盡借孖展炒爆佢 我有幾隻笠把比你
倫敦金：搵咁少 同我投資隨時賺返幾倍人工
幣 少：搵咁少 跟我炒虛擬貨幣 幾年後就發達
地產狗：搵咁少 問屋企人借錢做業主收租啦 買樓記得搵我

ptgf

炒股

做媽咪麵對家

hd都應該唔止呢個價
即刻轉工

m記全職都多過你

魚唔過塘唔肥。
以前讀完HD 得9.5K，做3年有得升都係得11K
轉1份升13K，半年再轉升15K，做年半升17.5K，
再跟手又...

咪害人
跟你條path咁行都不如一個MT
有冇諗過咩能力搵幾多係好合理

首先諗下自己有咩長處，強項。
然後諗下有咩工種係需要你既長處。
入行，再加以進修，捱一陣，就會有成果。
但搵幾多都好，只要係正當職業，唔好去做警畜，一樣會受人尊重。

就算你係超人粒精，你都係射左入套射左入紙巾嗰粒，李澤楷李澤鉅永遠冇你份

24 萬9 體力勞動 日日做到閪咁

唔轉工, 一世人工都唔會升

辛苦錢 日日都肌肉酸痛 寧願當年讀好d書
坐office 涼冷氣 由92kg 減撚到得75

再讀 24好後生